(冇圖)屯門泳池有人着t-back游水

泳池內不準拍攝

開post不準冇圖

冇得影相

你話你全祼再係池一路游一路比人屌屎眼都得架啦

飲咩飲我屌你老母啊

冇圖開乜撚野post

樓主老母著t-back

准

我屌你老母

Thx bro

樓主呢啲on9真係見一個block一

你老母個條啱啱比前面位巴打除左

咁循例都要俾個負評你

想單機咪出聲囉

冇圖你話你老母裸泳緊都得啦

樓主老母條隊又排到將軍澳

This

pic

係咪樓主老母黎

邊個手殘正批呀